Napisz funkcję greet, która jako argument przyjmować będzie imię name oraz drukować 
będzie powitanie (np. greet('Piotrek') powinno wyświetlić w konsoli tekst w stylu 'Witaj, 
Piotrek!). Przetestuj działanie programu w bloku if __name__ == '__main__'. Dodatkowo, 
spróbuj rozszerzyć funkcję w taki sposób, by wyświetlała specjalny tekst wówczas, 
gdy podasz swoje imię (czyli np. Witaj, Piotrek, ładna dziś pogoda!, 
ale dla innych imion Cześć, Agata!).